滑板一問

新手都買塊滑板平時放狗時踩出去想問邊到買滑板平靚正另外如果個碌蝕左係咪就要成塊滑板換定係可以獨立換碌 only?

**新手想買滑板

獨立換碌

你魚仔板？

魚仔板係咪for新手？
其實我玩咩板都冇所謂！重點係想搵塊可
以長踩，蝕左可以換碌唔換板就可以了本身份人比較長情

即係咁啦如果你真係想好似單車咁踩嘅話，可以買魚仔，cruise board, 買啲比較闊同軟啲嘅wheel

如果你想玩花式就玩返平時人哋嗰啲滑板，但係應該唔係啦

你買魚仔板如果你想用得來啲嘅話咪買Penny board，冇話邊度買特別平，睇牌子
可以上網訂都得

*用得耐

塊塊板都可以換碌
全部野都分開買
你會唔會砌部電腦話最緊要張display card有得換

Hkit or 8five2

如果好似您話咁，真係for單車咁踩
咁係魚仔易上手，定係大塊 D既易上手?!

其實之前我真係試過踩住單車放狗但唔work ，隻狗太好動，搞到失哂平衡..所以黎緊試下用滑板

Thx!咁就放心哂

花式板for sure
唔好買魚仔板

仲易仆過踩單車

只可以話唔好諗住用滑板代步
仲攰過行路又易仆街

真

又黃又本土

我都幻想過要嚟代步
由唔識到踩到，仆咗N次街
感覺練多幾多年都唔可能輕鬆代步

結論：唔係咁易㗎葉師傅

以我既資質應該唔難

最難搞係隻狗一出到去就好衝..踩單車個陣佢左右跑，自己仆街都冇咁驚，最驚撞到隻狗

所以用板應該會穩陣D, 有咩事都可以dum停左先

另外想問下大家，如果踩開既地方地面係凹凸不平既地同沙石地為主，咁個碌有冇話prefer 用軟/硬身好；板身就聽上面巴打有分享左用軟身既

軟碌
不如你到時問店主

KKK 謝巴打

記得搵黃店

新手要練好耐先可以邊放邊踩

而家仲有人踩板咩